美國國務院：李桂華一干人等威脅香港和平、安全及自治

被美方制裁的4人包括港澳辦副主任鄧中華、駐港國安公署副署長李江舟、警務處副處長（國家安全）劉賜蕙、警務處國家安全處高級警司李桂華。美國國務院指，以上4名中港官員，與實施《港區國安法》有關，威脅香港的和平、安全及自治。美國財政部也將他們列入制裁名單，並在網站上公開了他們的個人資料。

美國國務院稱，李江舟、劉賜蕙及李桂華有份參與制訂、採納或實施《港區國安法》，而鄧中華則採取了多項行動，干預香港事務。4人將被禁止踏足美國，而他們在美國的資產及利益，不論是直接及間接持有、持有50%或以上，一律遭到凍結及必需通報財政部轄下海外資產控制辦公室；同時禁止美國境內人士與制裁對象有交易。

係囉好嬲好嬲

李大導拍戲，揚威海外，取得最佳癲狗大獎。

佢哋心諗: 等拜登上台就冇事啦

2個月後無事,驚Q咩

李桂華hello, 你對於被制裁有咩感想

Pompeo

好肉酸

邊個黎 睇唔到

一齊嚟笑下

佢係狗黎

李桂華真人上連登

咁又點
佢地咪又 出糧 拉香港人